根本香港就要立法會區議會焦土化先有得重生，繼續投泛民只會永續社運，重覆過去二十年的錯誤！！！

得翻幾日喺度慫恿玩焦土，你都係想保皇黨贏姐

拉

黎明行動真正檢討-要進化!! 唔要撤回

On9

白票=建制

標準答案:想分化益建制

講到口都臭埋，泛民有泛民做，我地有我地做，系咁多

上次味焦土，結果味有目共睹

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

算啦 佢地要 返入去個制度 入面抗爭

永續基本法

你投唔投票
最後焦土既都係影響到班後生仔
到時又逼佢地出黎抗爭

焦土唔好係比保皇黨贏 (因為輸咗呢廿年都係保皇黨贏架啦)

焦土係要迫佢取消區選

今年咁大動蕩 港豬醒哂唔洗投建制

講真，政府要取消，中大理大之後已經可以取消，甚至之前河妖俾人隊就可以取消

佢宜家要推，咁就得兩個選擇：投建制or投泛民，有人話白票，白票咪即係幫建制助攻..

想攬炒更加要出嚟投票